德國教師指責中國：中國的教育本身就是犯罪

一名叫西洛特的德國教師到中國進行教育工作一段短暫的時間之後，決定辭職回國。在仔他眼中，中國的教育等同犯罪，他表明不希望參與，更接受傳媒訪問，力數中國教育的邪惡之處。

他表示，中國的學校經常向學生灌輸愛國主義口號，但卻沒有鼓勵學生關懷社會，培養人文精神，他質疑這只是洗腦，不會令人真心愛國。最可怕的是這些教條式的愛國口號，正正是試卷上的標準答案，不容學生否定或質疑。

西洛特又指責中國的扭曲教育觀念令學生變得短視和急功近利。人性、道德和邏輯卻成為了空白，沒有形成健全人格，導致各種社會問題叢生。

他認為中國的主流教育正在摧毀學生，也在摧毀一個社會，教育本身就是罪惡，是對人類天性的殘害。

香港都係一樣

蠣螛了、蛾的蟈

小弟生存左廿幾三十年

終於見到真正既一針見血無得駁

毛主席萬歲

香港都係啦

廢老: 收...收左美國錢搞亂我地中國教育

農民定出黎制度

支那式教育. 愛支病育成.

終於有人講人話

佢錯concept
支那幾時有教育

Wow

港豬一樣 學校訓練成班畜生 copy and paste 無獨立思考 唔識反抗 一色一樣 唔準標奇立異 每日準時返工返學 有工開就是幸福 福氣 精神

講得好中

唔關係咪農民事

而係中共任何政策，最終目的都係為咗維護佢個政權不被挑戰，所以教育一定係洗腦式以擁護共産黨為先

當年諗一國兩制
唔諗呢啲港中差異既人真係
中國人好多問題係教育問題造成

德國教師果然正氣

其實一樣,當你教育已經爛到咁時,再做任何公益關懷宣傳,大家都會當你係虛偽

他表示，中國的學校經常向學生灌輸愛國主義口號，但卻沒有鼓勵學生關懷社會，培養人文精神，他質疑這只是洗腦，不會令人真心愛國。

請得好

班支那人只係口講愛國

係自己地方都照隨地吐痰 亂拋垃圾 周街痾屎痾尿

乜依D行為係愛國咩

睇下班廢老廢中受完香港教育瘋狂殘害社會